今晚食飯, CBS 新聞

聽
聽唔到,太嘈

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行